"Chat"="聊天";
"Chat Accept success"="领取成功";
"Chat Add as a friend to chat"="添加为好友才能开始聊天";
"Chat Address"="地址";
"Chat Address already exists"="地址已经存在";
"Chat Agree"="同意";
"Chat Album"="相册";
"Chat Album Permission Get"="缺少读取系统相册的权限，请点击 \"设置\" - \"权限\" 授予应用权限";
"Chat All Image"="全部图片";
"Chat All Image Video"="图片和视频";
"Chat All Video"="所有视频";
"Chat All photos"="所有照片";
"Chat Allow Connect to access your album"="请在手机的”设置-隐私-相册“选项中,允许连线访问你的手机相册";
"Chat Allow Connect to access your microphone"="请在手机的”设置-隐私-麦克风“选项中,允许连线访问你的手机麦克风";
"Chat Announcement"="[公告]";
"Chat Audio"="[语音]";
"Chat Back"="返回";
"Chat Best luck"="手气最佳";
"Chat Bitcoin has been return to your wallet"="红包超时，余额已经退回到你的钱包";
"Chat Call"="拨打电话";
"Chat Camera Roll"="相机胶卷";
"Chat Chats"="聊天";
"Chat Choose Members"="选择成员";
"Chat Choose contact"="选择联系人";
"Chat Complete"="完成";
"Chat Compressing"="压缩中...";
"Chat Connect"="Connect - P2P Encrypted Instant Message";
"Chat Connecting"="连接中...";
"Chat Connection protocol upgrades"="连接协议升级";
"Chat Contact card"="向你推荐朋友";
"Chat Create a new chat"="创建新的聊天";
"Chat Creating group"="创建群组中...";
"Chat Crowd founding in progress"="众筹进行中";
"Chat Crowd funding"="众筹收款";
"Chat Crowd funding by who"="%@发起众筹";
"Chat Crowdfoundind History"="众筹记录";
"Chat Crowdfunding"="众筹";
"Chat Crowfunding"="发起众筹";
"Chat Disable self destruct"="退出阅后即焚";
"Chat Draft"="[草稿]";
"Chat Enable Self destruct Mode"="开启阅后即焚";
"Chat Encrypted"="加密";
"Chat Enter BTC"="%@\n%@ BTC";
"Chat Expired"="已过期 %d/%d";
"Chat Expression"="[表情]";
"Chat Failed to get redpact"="领取红包失败,刷新网页后重试";
"Chat Failed to get transfer"="收款领取失败,刷新网页后重试";
"Chat Favorites"="收藏";
"Chat Find me from the recommendation"="从好友推荐发现我";
"Chat Founded complete"="众筹已经完成";
"Chat Funding"="[收款]";
"Chat Group Members"="群成员(%d人)";
"Chat Group Namecard"="[群组名片]";
"Chat Group certification"="[群组审核]";
"Chat Group chat"="群聊";
"Chat Group has been disbanded"="%@ 群已经解散";
"Chat Have agreed"="已同意";
"Chat Have refused"="已拒绝";
"Chat Hide  messages "="会话不显示用户昵称和头像，消息过期后不会存留";
"Chat History"="记录";
"Chat Hour"="%d小时";
"Chat I know"="我知道了";
"Chat Loading"="收取中...";
"Chat Loc"="位置";
"Chat Location"="[位置]";
"Chat Lucky packet Overtime"="红包超时！";
"Chat Lucky packet transfering to your wallet"="等待系统发送红包到你的钱包";
"Chat Member Max"="%d/%d 成员";
"Chat Message not parse upgrade version"="消息不能解析，请升级最新版本";
"Chat Message retweet"="消息转发";
"Chat Minute"="%d分";
"Chat Msg Undefine"="消息未定义";
"Chat Mute Notification"="消息免打扰";
"Chat My Photo Stream"="我的照片流";
"Chat Name Card"="名片";
"Chat Network connection failed please check network"="网络连接失败，请检查网络";
"Chat New application"="新申请";
"Chat New message notification"="新消息通知";
"Chat No Pictures"="没有图片";
"Chat Not Group Master"="你不是该群的群主";
"Chat Not connected"="聊天(未连接)";
"Chat Notice New Message"="[你收到一条新消息]";
"Chat One message failed to decrypt"="有一条消息解密失败";
"Chat Original"="原图";
"Chat Panoramas"="全景照片";
"Chat Per BTC"="%@ 每人\n%@ BTC";
"Chat Photo"="照片";
"Chat Photo libary"="图库";
"Chat Picture"="[图片]";
"Chat Preview"="预览";
"Chat Preview Num"="预览(%1$d)";
"Chat Read Burn"="阅后即焚";
"Chat Recent Added"="最近添加";
"Chat Recent chat"="最近聊天";
"Chat Record time too long"="时间太长";
"Chat Record time too short"="时间太短";
"Chat Red packet"="[红包]";
"Chat Refreshing Secret Key"="正在更新密钥...";
"Chat Release to cancel"="松开取消发送";
"Chat Resend this message"="重发这条消息？";
"Chat Retweet"="转发";
"Chat Screen Shots"="屏幕截图";
"Chat Seconds"="%d 秒";
"Chat Secret Key Refreshed"="密钥更新成功";
"Chat Select"="选中";
"Chat Select Count"="选中(%1$d)";
"Chat Select Count Max"="选中(%1$d/%2$d)";
"Chat Send Mulphoto"="发送%1$d张图片";
"Chat Send a Luck Packet Click to view"="发出红包\n点击领取";
"Chat Send a namecard"="发送名片";
"Chat Send contact card to the current chat"="发送%@到当前会话";
"Chat Send image to"="发送图片给%@";
"Chat Send video to"="发送视频给%@";
"Chat Send vioce"="发送语音";
"Chat Set success"="设置成功";
"Chat Share contact"="分享名片";
"Chat Share contact to"="分享 %@ 到 %@";
"Chat Sharelink"="[分享链接]";
"Chat Sight"="相机";
"Chat Slide left to cancel"="向左滑动取消发送";
"Chat Snapchat"="[阅后即焚]";
"Chat Someone note me"="[有人@我]";
"Chat Source QR"="分享的群二维码";
"Chat Sticky on Top"="置顶";
"Chat Sticky on Top chat"="置顶聊天";
"Chat The day before yesterday"="前天";
"Chat The private key failed to updated. Your message will be encrypted by temporary ECDH key"="会话密钥更新失败，你发送的消息将通过固定协同密钥进行加密传输";
"Chat Tips"="[提示信息]";
"Chat Today"="今天  %@";
"Chat Transfer"="[转账]";
"Chat Transfer Detail"="转账详情";
"Chat Transfer to other BTC"="转账给对方 \n%@ BTC";
"Chat Transfer to you BTC"="转账给你 \n%@ BTC";
"Chat Unable to record"="无法录音";
"Chat Unencrypted"="未加密";
"Chat Unkonw message"="[未知消息]";
"Chat Unpaid"="未支付";
"Chat Update Database"="更新数据库";
"Chat Updating Database"="正在更新数据";
"Chat User already in group"="用户已经在群组中";
"Chat VerifyCode has expired"="VerifyCode已经过期";
"Chat Video"="[视频]";
"Chat Video compress size Are yousend"="压缩后视频大小:%@,你确定要发送么?";
"Chat Video preview"="视频预览";
"Chat Videos"="视频";
"Chat Visting card"="[名片]";
"Chat Waitting for open"="等待领取";
"Chat When choosing pictures can not choose the video"="选择照片的时候不允许选择视频";
"Chat Yesterday"="昨天";
"Chat Yesterday s"="昨天  %@";
"Chat You"="你";
"Chat You are start encrypt chat Messages encrypted"="开始加密聊天\n\n消息通过点对点加密传输\n任何第三方都不能获取消息内容\n服务器不存储历史记录";
"Chat You can only select photos"="你最多只能选择%zd张照片";
"Chat You have left the group"="你已经离开群组";
"Chat You receive a red envelope"="你领取了一个红包";
"Chat You receive a transfer BTC"="你收到一笔转账\n%@ BTC";
"Chat You received snapchat message"="你收到一条阅后即焚消息";
"Chat Your Connect ID will no longer be linked with mobile number"="你的账号已经解除绑定电话号码，这个电话已经被用户%@绑定";
"Chat Your account is not bound to the phone"="你的帐号未绑定手机，请绑定后再试";
"Chat disable the self descruct"="%@关闭阅后即焚";
"Chat et self destruct timer"="设置阅后即焚时间";
"Chat founded"="%d/%d 众筹收款";
"Chat latitude longitude"="纬度 %+.6f, 经度 %+.6f\n";
"Chat may be a phone number you can"="%@ 可能是个电话，你可以";
"Chat members"="(%d 人)";
"Chat one device can only grab a luckypackage"="一个设备只能抢一个红包";
"Chat opened Lucky Packet of"="%@领取了%@的红包";
"Chat paid the bill to"="%@支付了%@的账单";
"Chat paid the crowd founding to"="%@支付了%@的众筹账单";
"Chat send a snap chat message"="你发送一条阅后即焚消息";
"Chat set the self destruct timer to"="%@开启阅后即焚%@后删除消息";
"Chat system luckypackage have been frozen"="该红包被系统暂停";
"Chat the day before yesterday time"="前天 %@";
"Chat video limit"="视频过长\n不能分享超过%d分钟的视频";
"Chat video tip"="视频过长";
"Chat your bitcoin address received a transfer"="你的比特币地址收到一笔转账，金额为:%@";
"Common"="常规类型";
"Common Cancel"="取消";
"Common Completed"="已完成";
"Common Download App"="正在下载%@";
"Common In"="在%@中";
"Common Installed"="已安装";
"Common Loading"="加载中...";
"Common MM dd HH mm"="MM月dd日 HH:mm";
"Common OK"="确定";
"Common Pull down to refresh"="下拉刷新";
"Common Release to refresh"="松开刷新";
"Common footer hint normal"="点击加载更多";
"Common footer hint normal loading"="正在加载更多数据";
"Common footer hint ready"="松开载入更多";
"ErrorCode"="错误类型";
"ErrorCode Create error"="创建错误";
"ErrorCode Data is too large"="数据过大";
"ErrorCode DecodeRawTransaction error"="解码原始事务错误";
"ErrorCode Double flowers"="双花交易失败";
"ErrorCode Ecdh generation failed"="ecdh 生成失败";
"ErrorCode Error"="发生了错误";
"ErrorCode Error uploading avatar"="上传头像错误";
"ErrorCode Gcm generation failed"="gcm 生成失败";
"ErrorCode Not ProtoBuffer data"="不是ProtoBuffer 数据";
"ErrorCode Not json data"="数据不能解析";
"ErrorCode Phone number is incorrect"="电话号码错误";
"ErrorCode Request Error"="请求错误";
"ErrorCode Resource rule validation failed"="资源规则校验失败";
"ErrorCode Signature error"="签名错误";
"ErrorCode The fee is too low"="手续费过低";
"ErrorCode The format is invalid"="格式不合法";
"ErrorCode The phone number already exists"="电话号码已经存在";
"ErrorCode The public key does not match"="公钥不匹配";
"ErrorCode The resource already exists"="资源已经存在";
"ErrorCode The resource has expired"="资源已经过期";
"ErrorCode The resource is not exist"="资源不存在";
"ErrorCode Token does not match"="Token 不匹配";
"ErrorCode Transaction information is incorrect"="交易信息有误";
"ErrorCode Version information is repeated"="版本信息重复";
"ErrorCode backup key password hint incomplete"="备份密钥和密码提示符不完整";
"ErrorCode data error"="数据错误";
"ErrorCode dust"="肮脏交易";
"ErrorCode he broadcast failed"="广播失败";
"ErrorCode msgTx convert error"="交易TX转换错误";
"ErrorCode publish hex decode error"="发布十六进制解码错误";
"ErrorCode salt failure or gcm decryption failed"="用户盐失效或者gcm解密失败";
"ErrorCode timestamp not in the specified range"="时间戳不在规定范围";
"ErrorCode transaction address is not available"="交易地址不可用";
"ErrorCode xn mempool conflict"="Tx内存冲突";
"Link"="联系人模块";
"Link Accept"="接受";
"Link Accepted"="通过验证";
"Link Add"="添加";
"Link Add Failed"="添加失败";
"Link Add Successful"="添加成功";
"Link Add as a friend"="添加为好友";
"Link Add man"="添加 (%ld)";
"Link Add tag"="添加标签";
"Link Add to Contacts"="添加到联系人";
"Link Added"="已添加";
"Link Address Book Access Denied"="通讯录访问被拒绝";
"Link An error occurred change nickname"="更新昵称失败";
"Link Application has passed"="申请已通过";
"Link Attorn failed"="转让失败";
"Link Attorn successful"="转让成功";
"Link Black List"="黑名单";
"Link Block"="加入黑名单";
"Link Clear All Chat History"="清除聊天记录";
"Link Clear Chat History"="清空历史记录";
"Link Close Successful"="关闭成功";
"Link Contacts"="联系人";
"Link Delete"="删除";
"Link Delete Failed"="删除失败";
"Link Delete Remark successfully"="移除备注成功";
"Link Delete Successful"="删除成功";
"Link Delete This Friend"="删除好友";
"Link Delete and Leave"="退出群组";
"Link Enter Bitcoin Address"="输入比特币地址";
"Link Existed tags"="已有标签";
"Link Facebook"="Facebook";
"Link Favorite Friend"="常用联系人";
"Link Find me by bitcoin address"="允许通过比特币地址找到我";
"Link Find me by phone number"="允许通过手机号找到我";
"Link Friend Recommendation"="好友推荐";
"Link From"="来自";
"Link From Contact Match"="来自通讯录匹配";
"Link From Group"="来自于群组";
"Link From May Know"="来自可能认识的人";
"Link From QR Code"="来自二维码";
"Link From Recommend"="来自好友推荐";
"Link From Search"="来自于搜索";
"Link From Transaction"="来自于交易转账";
"Link From Unknow"="来自未知";
"Link From friends to share"="来自好友分享";
"Link From group link"="来自群组链接";
"Link Group"="群组";
"Link Group Common"="常用群组";
"Link Group Introduction"="群组介绍";
"Link Group Name"="群组名称";
"Link Group Setting"="群组设置";
"Link Group brief"="群简介";
"Link Group invitation has been sent"="群聊邀请已发送";
"Link Group invitation is invalid"="邀请已经过期";
"Link Group invitation sent failed"="群聊邀请发送失败";
"Link Group is QR Code"="群二维码";
"Link HASH match contact firends The server does not keep"="通过哈希算法匹配通讯录好友\n服务器不会保存联系人信息";
"Link Hello"="你好";
"Link Hello I am"="Hi, 我是 %@";
"Link Input a tag"="输入标签";
"Link Invite"="邀请";
"Link Invite Count"="邀请(%d)";
"Link Invite friend to join"="邀请对方加入群聊\n%@";
"Link Invite you to join"="邀请你加入群聊\n%@";
"Link Join Group"="加入群聊";
"Link ManageGroup"="群管理";
"Link Members"="成员 (%d)";
"Link More"="更多";
"Link My Alias in Group"="我的昵称";
"Link New Friends"="新朋友";
"Link New friend"="新的朋友";
"Link Note"="备注:%@";
"Link Open Successful"="开启成功";
"Link Open in Browser"="在浏览器中打开";
"Link Open in Safari"="在Safari中打开";
"Link Operation failed"="操作失败";
"Link Operation frequent"="操作频繁";
"Link Other"="其他";
"Link Ownership Transfer"="群主转让";
"Link People you may know"="可能认识的人";
"Link Phone Setting allowing access camera"="请在手机的”设置-隐私-相机”选项中，允许Connect访问你的手机手机相机";
"Link Profile"="个人信息";
"Link Qr code is invalid"="二维码已经失效";
"Link Refresh QR Code"="刷新二维码";
"Link Refresh QR code failed"="二维码刷新失败";
"Link Refresh QR tip"="刷新二维码后,原二维码与群链接将都失效";
"Link Refuse"="拒绝";
"Link Remark change successfull"="备注设置成功";
"Link Remove Member Failed"="移除成员失败";
"Link Save tag successfully"="标签保存成功";
"Link Save to Contacts"="保存到通讯录";
"Link Scan"="扫一扫";
"Link Scan to add"="扫码添加";
"Link Search"="搜索";
"Link Search Result"="搜索结果";
"Link Search friends"="搜索好友";
"Link Select new owner"="选择新群主";
"Link Selecting  new owner  release your ownership"="确定 %@ 作为群主, 你将主动放弃群主身份";
"Link Send"="发送";
"Link Send friend request"="发送好友请求";
"Link Send successful"="发送成功";
"Link Send to"="发送给%@";
"Link Set Remark and Tag"="设置备注和标签";
"Link Set Tag"="设置标签";
"Link Set group nicknames only be in this group"="设置一个群昵称，这个昵称只会在当前群组可见";
"Link Share"="分享";
"Link Share failed"="分享失败";
"Link Share to"="分享到%@";
"Link Share to Friend"="分享给朋友";
"Link Stranger"="非好友";
"Link Tansfer Record"="转账记录";
"Link The group is not public"="此群为非公开群";
"Link The group is not public Not Share"="群组为非公开，不可以分享";
"Link Through the network search"="通过网络搜索";
"Link Unable to access permissom"="无法获取权限,请在手机应用权限管理中打开权限";
"Link Unable to access permissom storage"="无法获取权限内存读写权限,请在手机应用权限管理中打开权限";
"Link Unable to get the camera data"="无法获取摄像头数据，请在手机应用权限管理中打开摄像头权限";
"Link Unable to get the sms data"="无法获取短信权限，请在手机应用权限管理中打开短信权限";
"Link Unable to get the voice data"="无法获取音频权限，请在手机应用权限管理中打开音频权限";
"Link Unknown error"="未知错误";
"Link Update Group Name Failed"="更新群组名称失败";
"Link User refuses camera permission please set"="用户拒绝授权摄像头的使用权,返回上一页.请打开\n设置-->隐私/通用等权限设置";
"Link Verify"="验证中";
"Link Web page"="网页连接";
"Link Whether Public"="是否公开";
"Link You Remove from the group chat"="你将%@移除了群组";
"Link You apply to join has passed"="你申请加入%@群聊已通过";
"Link You apply to join rejected"="你申请加入%@群聊被拒绝";
"Link Your invitation"="你的邀请";
"Link access to your Address Book in Settings"="请到手机中设置联系人权限";
"Link application was refused"="申请被拒绝";
"Link apply to join group"="申请加入群";
"Link apply to join group chat"="%@申请加入群聊%@";
"Link become new group owner"="%@成为了群主";
"Link contact count"="%d位联系人%@%@";
"Link contact count group count"="%1$d位联系人,%2$d个群组";
"Link contact loading failed check the contact pression"="获取联系人失败，请到手机设置中检查联系人权限";
"Link enter the group"="%@加入群聊";
"Link group count"=",%d个群组";
"Link have joined the group"="你已经加入这个群组";
"Link invite encrypted chat with APP Download"="%@ 邀请您使用Connect开始加密聊天，Connect是一个开源的P2P加密聊天APP。下载地址: https://connect.im";
"Link invite you to start encrypted chat with Connect"="%@邀请你使用Connect加密聊天";
"Link invited to the group chat"="%@邀请了%@加入群聊";
"Link search someThing"="搜索(地址/电话号码/CONNECTID)";
"Link the group member can see the QR"="启用后，群成员可以看见群二维码";
"Link update Failed"="修改失败";
"Link user friends"="%@的朋友";
"Login"="登录模块";
"Login Avatar upload failed"="头像上传失败";
"Login Camera guide tip"="点击拍照,按住摄像";
"Login Code"="验证码";
"Login Collecting Sounds as Random Seed"="正在收集声音作为随机数...";
"Login Decrypted private key"="私钥";
"Login Edit"="编辑";
"Login Encrypted private key"="加密私钥";
"Login Generated Failure"="创建失败，周围环境嘈杂系数不够";
"Login Generated Successful"="创建成功";
"Login Generating Bitcoin address"="正在生成比特币地址作为Connect ID";
"Login Generating Private and Public Key"="正在生成公私钥...";
"Login Import private key"="导入";
"Login Import your backup"="导入备份或者另一个私钥";
"Login Invalid version number"="非法的版本号";
"Login Local User"="本地用户";
"Login Local account"="本地账号";
"Login Login"="登录";
"Login Login Password Hint Title"="密码提示";
"Login Next"="下一步";
"Login Not set"="未设置";
"Login Password"="密码";
"Login Password Hint"="密码提示: %@";
"Login Password Standard Tip"="设置登录密码(至少8位)";
"Login Password explain"="密码用于对私钥加密\n服务器不会存储密码";
"Login Password incorrect"="密码错误";
"Login Phone binded"="号码已绑定";
"Login Please check that your input is correct"="请检查您的输入是否正确";
"Login Please wait for"="请耐心等待%d秒";
"Login Resend"="重发";
"Login Resend Time"="重发(%d)";
"Login Reset Password And Login"="重置密码登录";
"Login SMS code has been send"="短信验证码已发送";
"Login SMS code is sending"="正在发送短信验证码...";
"Login SMS code sent failure"="短信验证码发送失败";
"Login Save successful"="保存成功";
"Login Scan your backup for login"="扫码登录";
"Login Select Country"="选择国家";
"Login Select User"="选择用户";
"Login Select form album"="从相册选择";
"Login Send failed"="发送失败";
"Login Sending verification code"="正在发送验证码";
"Login Sign In Up Local account"="本地账户登录";
"Login Sign Up"="注册";
"Login Successful"="处理成功";
"Login Take Photo"="拍照";
"Login The qrCode can not be identified"="该二维码无法识别";
"Login Update successful"="更新成功";
"Login Updated failed"="更新失败";
"Login User avatar is illegal"="用户头像不合法";
"Login User name can not be Connect"="用户名不能为Connect";
"Login UserName Error"="用户名不合法";
"Login Verification code error"="验证码错误";
"Login Welcome"="欢迎回来";
"Login Your account logged on at"="你的帐号在%@登录，登录时间 %@";
"Login creat account"="创建账号";
"Login created by random number generator"="由随机数生成器生成";
"Login export encrypted prikey explain"="这是你的加密私钥串\n你可以导出到图库或者邮箱\n你可以在登录中扫描该二维码登录帐号";
"Login export encrypted prikey explain Set Account Security"="这是你的加密私钥串\n你可以导出到图库或者邮箱\n你可以在登录中扫描该二维码登录帐号\n你以可以在“设置”-“账户与安全”中设置并备份";
"Login export prikey explain"="这是你的私钥串\n你可以导出到图库或者邮箱\n你可以在登录中扫描该二维码登录帐号";
"Login guide bitcoinWallet"="比特币钱包";
"Login guide bitcoinWalletDescribe"="比特币转账\n就像发送一条消息一样简单";
"Login guide encryptedChat"="加密聊天";
"Login guide encryptedChat guide encryptedChatDescribe"="所有的消息都是加密\n通过你的私钥和共钥";
"Login guide funStickers"="有趣的贴纸";
"Login guide funStickersDescribe"="更好的表达\n乐趣 gif贴纸";
"Login letter number and character must be included in your login password"="密码长度为8位以上，必须包含字母、数字或字符中的两种";
"Login private not registered register now"="该私钥未被注册，是否立即注册";
"Login recording authority in the settings"="未开启录音权限，请在设置->隐私中打开麦克风权限";
"Login scan string error"="二维码错误";
"Login username already exists"="用户名已经存在了";
"Message send fail not in group"="消息发送失败，你已经不在群组中";
"Network"="网络类型";
"Network Image loading failed"="图片加载失败";
"Network No data"="无数据";
"Network Server error"="服务器错误，请稍后重试";
"Network The request has expired"="请求已经过期";
"Network Timeout"="超时";
"Network equest failed please try again later"="请求失败，请稍候再试";
"Set"="设置模块";
"Set A phone number can only grab once"="一个手机号只能抢一次";
"Set About"="关于";
"Set Account security"="账号与安全";
"Set Add mobile"="绑定手机号";
"Set After verified your phone login on another phone"="手机验证成功后\n你的私钥会被加密并备份\n下次就可以在其他手机上登录了\n或者 导入您的本地备份私钥 注册/登录本地账号";
"Set Auto"="自动付费";
"Set BTC symbol"="฿";
"Set Backup Private Key"="备份私钥";
"Set Backup encrypted private key"="备份加密私钥";
"Set CONNECT ID can only be set once"="CONNECT ID 只能被设置一次";
"Set CONNECT ID set success no set"="CONNECT ID 设置成功后不可修改
";
"Set Call failed please check system mail application"="调用失败，请检查系统邮件应用";
"Set Change Mobile"="修改手机号";
"Set Change Pattern"="修改手势";
"Set Change password"="修改密码";
"Set Check Update"="检查更新";
"Set Copied"="已复制";
"Set Copy"="复制";
"Set Copy picture address success"="复制图片地址成功";
"Set Currency"="货币";
"Set Did not receive the verification code"="未收到验证码？发送语音验证";
"Set Disbale fingerprint payment"="关闭手势支付";
"Set Draw Pattern"="绘制手势";
"Set Draw pattern again"="请再次输入手势";
"Set Draw your pattern"="输入手势";
"Set Enable or disable Connect Notification via"="请前往消息设置开启或关闭消息提醒";
"Set Enter Login Password"="验证登录密码";
"Set Enter New Mobile Number"="输入手机号";
"Set Enter correct please enter a new gesture"="输入正确，请输入新的手势";
"Set Enter new password"="输入新密码";
"Set Export Private Key"="导出私钥";
"Set FeedBack"="反馈";
"Set Found new version"="新版本";
"Set General"="通用";
"Set Help and feedback"="帮助与反馈";
"Set ID"="ID";
"Set Id address"="ID & 比特币地址";
"Set Import your local private key backup"="导入您的本地备份私钥 注册/登录本地账号";
"Set Installed"="已安装";
"Set Language"="多语言";
"Set Link Mobile"="绑定手机";
"Set Load failed please try again later"="加载失败，请稍候再试";
"Set Log Out"="退出";
"Set Log Out Fail"="退出失败，请检查网络";
"Set Logging out"="正在退出...";
"Set Logout delete login data still log"="退出登录将删除你的登录信息和手势密码，你仍要退出当前账户么?";
"Set Miner fee"="手续费";
"Set Mobile Number has been updated"="手机号修改完成";
"Set My Profile"="个人资料";
"Set My QR code"="我的二维码";
"Set Name"="昵称";
"Set No transaction history"="无交易记录";
"Set Not connected to mobile network"="你还没有绑定手机号";
"Set Not synchronized"="未同步";
"Set Nothing"="没有输入";
"Set Now update app"="立即更新";
"Set Off"="已关闭";
"Set On"="已开启";
"Set Open Source"="开源项目";
"Set Password Hint"="密码提示:";
"Set Password incorrect you have chance"="密码错误,您还有%d次机会";
"Set Patten can prevent access data required when entering"="手势密码可以阻止未经授权的访问沙盒数据\n开启后,进入应用前需要验证手势";
"Set Pattern Password"="手势密码";
"Set Pattern Setting Success"="手势设置成功";
"Set Pay with Fingerprint"="指纹支付";
"Set Payment"="支付";
"Set Payment Password"="支付密码";
"Set Phone"="手机";
"Set Phone unbinded"="未绑定手机";
"Set Please connect at least 4 points"="请至少连通4个点";
"Set Please try again after seconds"="请%d秒后重试";
"Set Please wait"="请耐心等待(%d秒)";
"Set Privacy"="隐私";
"Set Private key backup"="私钥备份";
"Set Profile Photo"="头像";
"Set Query failed"="查询失败";
"Set Rate Connect"="去评分";
"Set Remove Success"="移除成功";
"Set Reset"="重设";
"Set Save"="保存";
"Set Save Failed"="保存失败";
"Set Save Photo"="保存到手机";
"Set Send it to mailbox"="发送到邮箱";
"Set Set Avatar success"="修改头像成功";
"Set Set Payment Password"="设置支付密码";
"Set Set max trasfer fee successful"="设置最大手续费成功";
"Set Set success"="修改成功";
"Set Setting"="设置";
"Set Setting Faied"="设置失败";
"Set Setting language"="设置语言中...";
"Set Skip password"="免密支付";
"Set Sound"="声音";
"Set Start encrypted messaging"="开始加密聊天";
"Set Start encrypted messaging next"="跳过，开始加密聊天";
"Set This is the newest version"="已是最新版本";
"Set Transaction fee is to large"="手续费设置过大";
"Set Two Patterns do not match"="两次手势输入不一致";
"Set Unlink"="解绑";
"Set Unlink failed"="解绑失败";
"Set Unlink successful"="解绑成功";
"Set Unlink your mobile phone"="解除手机绑定";
"Set Updated time"="更新时间:%@";
"Set Use Login Password"="通过登录密码";
"Set Verification Faied"="验证错误";
"Set Verify Phone"="验证手机";
"Set Verify Success"="验证成功";
"Set Verify fingerPrint for Pay"="确认开启指纹支付";
"Set Versions number"="版本号: %@";
"Set Vibrate"="震动";
"Set Your Phone"="您的手机";
"Set Your cell phone number"="你的电话号码";
"Set Your private key will be encrypted with new password"="您的私钥将会被新密码加密";
"Set fingerprint not allowed on jailbreaking phones"="为了您的财产安全,手势功能不能在ROOT的手机上使用";
"Set load tip"="正在加载页面，不能进行分享操作";
"Set miner fee explain"="网络手续费用于支付比特币矿工费用,更高的手续费意味着交易有可能更快被区块链确认.";
"Set new version"="新版本:%@";
"Set or"="或者";
"Set tip title"="提示";
"Set unlink Connect not find friend your backup deleted"="取消绑定后，Connect将不能为你找到手机通讯录里的朋友，你保存在服务器的私钥备份也将被删除";
"Set verification code has been send to phone"="验证码已经发送到你的手机";
"Set you can login mobile number link one account"="修改后,你可以通过新手机号登录\n一个手机号只能绑定一个账户";
"Wallet"="钱包模块";
"Wallet Add note"="添加留言";
"Wallet Address Book"="常用地址簿";
"Wallet Allow fingerprint to pay"="允许指纹支付";
"Wallet Amount"="金额";
"Wallet Amount BTC"="金额(BTC)";
"Wallet Amount Each"="红包金额";
"Wallet Amount Symbol"="金额(%@)";
"Wallet Amount is too small"="金额太小!";
"Wallet Amount must be greater than"="金额必须大于%f";
"Wallet Amount must be less than"="金额必须小于%f";
"Wallet Amount of member"="众筹人数";
"Wallet Auto Calculate Miner Fee"="自动计算手续费";
"Wallet Auto fees is greater than the maximum set maximum and continue"="自动计算的手续费(%@BTC)大于最大设定，是否需要修改手续费为最大值并继续？";
"Wallet BTC Each"="每个%@BTC";
"Wallet BTC Total"="众筹总额:%@";
"Wallet Balance"="余额:฿%@";
"Wallet Balance Credit"="可用余额:฿%@";
"Wallet Best wishes"="恭喜发财";
"Wallet Canceled"="已取消";
"Wallet Charge small calculate to the poundage"="找零地址金额太小，金额为:%@BTC，是否需要将找零计算到手续费中?";
"Wallet Clear"="清除金额";
"Wallet Click to open lucky packet"="点击领取红包";
"Wallet Click to recive payment"="点击领取转账";
"Wallet Click to transfer bitcoin"="点击支付比特币";
"Wallet Confirm PIN"="请再输入一次";
"Wallet Confirm Payment password"="确认你的支付密码";
"Wallet Confirm password"="确认密码";
"Wallet Confirmed"="已确认";
"Wallet Congratulations"="恭喜你!";
"Wallet Connect Pay"="Connect 支付";
"Wallet Connect term"="Connect团队";
"Wallet Could not get himself sent money transfer"="无法领取自己发送的转账";
"Wallet Detail"="详情";
"Wallet Each"="每人";
"Wallet Enter 4 Digits"="请输入4位数字";
"Wallet Enter again"="再次输入";
"Wallet Enter number"="输入人数";
"Wallet Enter your PIN"="输入支付密码";
"Wallet Error code Domain Pelese try later"="错误代码:%d 信息:%@\n请稍候再试";
"Wallet Failed to obtain the balance"="余额获取失败";
"Wallet Fee BTC"="手续费: %3.8f BTC";
"Wallet Finger pay"="指纹支付";
"Wallet Forget Password"="忘记密码";
"Wallet From Connect team"="来自Connect团队";
"Wallet Get rate failed"="获取汇率失败";
"Wallet Goal"="合计 %@ BTC";
"Wallet Good luck next time"="红包已被抢完";
"Wallet Input quanitity"="输入数量";
"Wallet Insufficient balance"="余额不足";
"Wallet Lucky packet from"="%@发出红包";
"Wallet Lucky packet transferred to your wallet"="已经转入到你的钱包";
"Wallet Multiple transfers"="多人转账";
"Wallet My Balance"="我的余额";
"Wallet Nick name"="备注";
"Wallet No match user"="无匹配用户";
"Wallet No more than group members"="收款人数不大于群人数";
"Wallet No qr code in the picture"="图片中不包含二维码";
"Wallet Note"="留言";
"Wallet Opened"="已领取  %d/%d";
"Wallet Overtime Bitcoin has been return to your wallet"="超时!比特币已经退回到你的钱包";
"Wallet PINs do not match"="确认密码错误";
"Wallet Packet"="红包";
"Wallet Packet Send Share"="分享这个红包给你的朋友";
"Wallet Packet Send User Connect"="发送这个红包用Connect";
"Wallet PacketSend Opened"="打开";
"Wallet Pay Faied"="支付失败";
"Wallet Payment Password do not match"="两次输入不匹配";
"Wallet Payment Password is incorrect"="支付密码不正确";
"Wallet Payment Successful"="支付成功";
"Wallet Payment to friend"="向对方收款";
"Wallet Prepare Lucky Packet"="发送红包";
"Wallet Quantity"="数量";
"Wallet Receipt"="收款";
"Wallet Receivables from"="众筹(%d人)";
"Wallet Received"="已接收";
"Wallet Recent transfer"="最近转账";
"Wallet Reset password"="重置密码";
"Wallet Result is not a bitcoin address"="不是一个地址";
"Wallet Retry"="重试";
"Wallet Save to Photos"="保存到相册";
"Wallet Saving Payment Password"="正在保存支付密码";
"Wallet Scan to pay me"="扫码向你付款";
"Wallet Select friends"="选择好友";
"Wallet Send Lucky Packet to"="向%@发送红包";
"Wallet Send a bitcoin transfer link"="发送比特币转账链接";
"Wallet Send a lucky packet"="发送比特币红包链接";
"Wallet Send bitcoin BTC"="发送bitcoin\n %@ BTC";
"Wallet Send the payment connection"="发送个人收款连接";
"Wallet Sent"="已发送";
"Wallet Sent to friend"="单人红包";
"Wallet Sent to group"="群组红包";
"Wallet Sent via link"="通过链接发送";
"Wallet Sent via link luck packet"="通过链接发送红包";
"Wallet Set Amount"="设置金额";
"Wallet Set Payment Password Successful"="设置支付密码成功";
"Wallet Set max trasfer fee"="设置最大手续费";
"Wallet Set transaction fee specified"="设置网络手续费";
"Wallet Setting Payment Password"="正在保存你的支付密码";
"Wallet Tags"="标签";
"Wallet The Countdown"="倒计时";
"Wallet Too much"="金额太大!";
"Wallet Too much transaction can not generated"="太多输入或输出, 交易无法生成";
"Wallet Transaction detail"="交易详情";
"Wallet Transaction fee too low Continue"="手续费太低，确定要继续么？";
"Wallet Transactions"="交易记录";
"Wallet Transcation"="流水";
"Wallet Transfer"="转账";
"Wallet Transfer BTC to you by Connect IM"="%@通过Connect.IM转账%@";
"Wallet Transfer Count"="转账(%d人)";
"Wallet Transfer Delete Sele"="删除选择";
"Wallet Transfer Failed"="转账失败";
"Wallet Transfer Out Send User Connect"="发送这个转账用Connect";
"Wallet Transfer Successful"="转账成功";
"Wallet Transfer To User"="转账到%@";
"Wallet Transfer Unable"="unable";
"Wallet Transfer amount"="转账金额:%@";
"Wallet Transfer to Bitcoin Address"="转账到比特币地址";
"Wallet Transfer to Friends"="转账到好友";
"Wallet Transfer via other APP messges"="通过网页链接转账";
"Wallet Unconfirmed"="未确认";
"Wallet Unfortunately"="很遗憾!";
"Wallet Verifying"="支付中";
"Wallet Waitting for pay"="等待支付";
"Wallet Wallet"="钱包";
"Wallet Wallet Out Send Share"="分享这个转账给你的朋友";
"Wallet Without a blacklist"="无黑名单用户";
"Wallet You already open this luckypacket"="你已经领取了这个红包";
"Wallet You are a narcissism"="你个自恋狂";
"Wallet You do not have any Transactions"="你没有任何交易记录";
"Wallet You got a Lucky Packet"="抢到一个红包";
"Wallet Your Bitcoin Address"="你的比特币地址\n%@";
"Wallet Your Bitcoin Address Title"="你的比特币地址";
"Wallet crowdfunding each"="每人%@BTC";
"Wallet don not have any Transactions"="无个人收款记录";
"Wallet error lucky packet amount too small"="单个红包最小金额 %f BTC";
"Wallet has requested for payment"="給%@付款";
"Wallet has requested to payment"="向 %@ 收款";
"Wallet members paid BTC"="%d/%d人已支付,共%@ BTC";
"Wallet request for payment"="%@发起付款请求";
"Wallet request for payment BTC"="%@发起支付，支付金额%@BTC";
"Wallet send lucky packet via Connect"="通过Connect Pay发送红包";
"Wallet send lucky packet via Connect packets"="通过Connect Pay发送红包 \n%d 个";
"Wallet transfer man"="转账(%d)";
"Wallet transferOutVia return"="退回转账";
"Wallet transferOutVia return Success"="退回转账成功";
"app name"="Connect";
"app name im"="CONNECT.IM";
